[GME] 有冇人覺得連登咁多鳩post好撚礙眼

呢兩日應該只容許討論GME